[絲打入] 有無人可以話比我聽應該要點做？

男人好難鬥得贏tb